原來雞排妹一開始對奶得b

出道報大數！雞排妹鬼影變幻球呃盡全世界

終於唔係CCTVB

呢張雖然細不過好正

正 最鍾意A B

無馬騮版

佢係話國一時有b
出道時係d，報大數話e

不嬲雞扒妹唔係靠胸
係靠佢個雞屎忽

個個都由a開始㗎啦

不嬲都係谷出黎架wor

出道時有E? 搞笑?

仲以為有點

不嬲都唔止

有咩好遮，原來佢對奶都係假

有點都無嘢好睇啦

睇左波已經知粒點係細

佢好似講過粉紅

我粒Lin彩色

戴左Bra大咁多